---
title: Expo
subtitle:
date: 2017-10-25
categorie: ["Expo"]
tags: ["Expo"]
---
### Expo
Eindpresentatie concept, (expo)
Interessant om andere concepten te zien en hoeveel verschillende ideeen er allemaal ontwikkeld zijn.
